義載家長接仔女

‼️彷彿響起歸家的訊號‼️

上車：#東涌 我找你
落車：無所謂
時間：塞緊來
接載人數：3
備註：
Tg: @cdp724
#backhome

上車：#東涌 (地區) 欣澳
落車：香港島九龍
時間：現在
接載人數：3
備註：冇文具
Tg: @hksavehk @godsaveROC
#backhome

上車：青衣
落車：荃灣，屯門
時間：now
接載人數：3
備註：
Tg: @sky88driver
#backhome

上車地點: #荃灣 #大窩口 #葵涌 #元天屯
落車/可到地點: #任何
時間: #now
可接人數：4
聯絡方式: @evoseven
#有水 #有輕食 #棄文具
副駕
#backhome

上車：欣澳/東涌
落車: 沙田、大埔
時間：1 小時後
接載人數：3
備註：有衫換 男士車手 女副駕 文具請包好
Tg: @lulutam
#backhome

上車：就黎到逸東村
落車：都得
時間：2300
接載人數：5
備註：帶女副駕男司機 有少量校服
Tg: @yellowbigball
#backhome

上車：錦上路站
落車：屯天元
時間：1105
接載人數：3
備註 走文具, 有女副架
Tg: @eggson123
#backhome

上車：映灣園
落車：沙田 大圍 馬安山 大埔
接載人數：4
Tg: @hongkongpeopleee
#backhome

上車：東涌
落車：冇所謂
接載人數：6人
@MM MilkTea
#backhome

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

推